［和 理 非 全 面 進 場］

P牌仔第一次開Po 細細力屌

勇武手足辛苦晒你地 喺時候和理非進場
（當然唔反對黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃爆買原則 核爆不割）
（隨時遍地開花 hit and run 等班狗出嚟撲空）

認真 文宣跟不上 加上和理非活動太少 關注度低

目的：吸引外媒關注 一家大細都可以參與

傳遞訊息：是你教我們和平是沒有用
經過一輪和理非活動 我相信政府係唔會理 所以之後就名正言順可以升級 同時亦要向外媒傳遞到訊息

建議活動如下:

1.大型摺紙鶴活動

2.黃店爆買日

3.連儂牆狂痴日

4.超長人鏈

5.嘉年華式晚會

仲有好多相信其他post都有相關建議 呢啲行動絕對唔係想膠化 和理非不割同時 勇武可否都不割？以上活動希望大家蒙面 拎住各類文宣進行

同意請幫手推

不割席 不分化 不篤灰

Yes

推

自推 1/10

自推2/10

自推3/10

呢幾日拆鋪，係令到我地受到好多質疑，如果再係咁落去，會令支持我地既人難做。有人話唔做野即係向柒婆跪低，但事實係呢2日都做左唔少野，係咪代表我地仲係跪低?你地認為日日爆緊要啲，定係人權法緊要啲?你地寧願見到柒婆話蒙面法有成效，定係班狗官俾人制裁?如果認為國際線冇撚用既，咁點解我地之前要用咁多時間登報求救?請三思

自推4/10

黃店
有無機會合作, 門前貼口號, 慢慢形成黃色經濟

自推5/10

推到有黃店見到

自推6/10

應該係和理非主動, 印口號出黎, 拎去店家, 問佢地貼

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

10月8號，我要見到依啲畫面！